講真唔好亂咁清算d商鋪 到時你地就好似政府咁今次得罪d有錢佬

咩東海堂唔肯寫果句野, 唔好小事化大 局勢再咁發展會變左義和團